八達通係咪仲取代唔到？

生活上既支付工具，好似都係八達通俾錢係最快，不過最主要都係交通坐巴士或黨鐵要用佢俾錢，咁姐都要俾黨鐵賺錢

借位

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細議會仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

用女皇頭

罷用左好耐

由佢唔出Apple Pay嗰日已經罷用緊
出咗先用返

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

你搭得黨鐵就預咗係畀黨鐵賺，用八達通反而車費係平少少
唯一既問題係巴士姐